平常心見工先會成功

唔好提

一樣唔成功

睇你見咩囉,見茶餐廳使鬼咁認真咩

唔成功

唔係個個都得㗎

冇興趣嗰啲就會成功
想做嗰啲就永遠都失敗

呢個真
所以入左間唔鍾意嘅公司

女都係

同是天涯淪落人

岩岩好辛苦地過左試用
不過都要開始搵工

我估過唔到試用
由頭一個月勁多嘢做 勁多會開
到而家第二個月無嘢做 無會開
上司從來無問過進度
準備遞信

兩個月試用
過完就要兩個月通知先走得
諗緊走唔走
黎緊有interview

不要再說了

真，平常心先會有自信，有自信先會對答流利，先容易見得成

我啱啱過完試用都係要兩個月先走得
唉

加左$1000俾我

完全彌補唔到經常要OT嘅時間

慘
我依加塔車番工
就諗幾時塔車放工

你上一份空白期左幾耐？
我估你而家搵工都唔會將你而家呢份寫落履歷到㗎啦

寫part time

我無上一份
我係fg

加油